###################
Instalación
###################

Importar el archivo de base de datos ecommerce.sql


clonar el proyecto, ingresar a la carpeta y correr composer install


Asegurar que el servidor web este habilitado para leer archivos .htaccess
